## PowerMockito

Чтобы сделать мок синглетона на енаме нам потребуется уже подменять не просто метод, а поле.
Подобные возможности как раз предоставляет `PowerMock`.

> **Важно!** Не используйте одновременно `mockStatic` из Mockito и PowerMock - они не совместимы.

Дальнейшее изучение этого более продвинутого фреймворка оставляем на самостоятельное изучение читателя.

В большинстве случаев средств, предоставляемых Mockito достаточно.
Если планируете использовать PowerMock, то проверьте, что данные действия действительно нельзя совершить средствами Mockito.

*Возможно, позже этот блок будет дополнен.. возможно..*